24號有出老銅行街嘅要小心

狗隻攞緊CCTV，自己執生